買左匯豐過夜熊今日升幾多級

夜期唔係升咩？

你睇下美期同匯豐最新嘅公告

5倍走唔甩

坐左半個月
終於望見家鄉啦

揀定邊間酒店慶祝啦

有無冧巴大家一齊倒數慶祝

派唔到息即係會升返囉

美期妹嗰少少

今日唔跌
聽日都跌啦

好似係 今年到年尾都唔派